在beta版收到積極反饋後，這對搭檔擴展到全面運營。 Canix旨在緩解大麻種植者的監管記賬，Matt Burns, 2020年9月17日 
 目前，谷歌似乎沒有什麼可靠的方法將這些信號轉化為排名，除了在每次算法更新之前閱讀質量評分者的反饋。 谷歌排名因素將改變2021年的搜索:核心Web Vitals, E-A-T，還是AMP? |Aleh Barysevich | 2020年9月16日|搜索引擎觀察 
 這需要你向訪問者尋求反饋，嘗試不同的消息選項，定期檢查你的分析等等。 如何在大流行期間推動必要的數字創新|Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎觀察 
 稅基下降，教育系統和公共服務不穩定，形成了一個負反饋循環，促使更多的人離開。 氣候變化將迫使美國人遷移|作者:Abrahm Lustgarten，攝影:Meridith Kohut 
 她說，她將通過使社區小組多樣化和Oceanside社區的代表性，並聽取他們的反饋來實現這一點。 由於社區問題，Oceanside正在重新考慮其警察局長的招聘過程|Kayla Jimenez, 2020年9月14日|聖地亞哥之聲 
 有很多對非性別二元人感興趣的人給出了積極的反饋。 Grindr的變性約會問題|大衛·萊維斯利| 2015年1月9日|每日野獸 
 你從中情局/真正的間諜那裡聽到過關於阿徹的任何反饋嗎? 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 但後來我想到我從粉絲那裡得到的反饋，是的，我們確實聽你們的，我想為什麼不呢? 色情明星年度盤點:無人駕駛的情色，貝兒·諾克斯和狂野的性 
 他說，他還沒有經歷過來自Whovians星系的任何負面反饋。 神秘博士:是時候給黑人、亞洲或女醫生了|尼克·海恩斯| 2014年12月11日|每日野獸 
 一開始會有隆隆的聲音，這似乎是一種反饋。 Greil Marcus談如何用10首歌來解鎖搖滾|Allen Barra | 2014年11月17日|DAILY BEAST 
 然後它們所做的就是嗡嗡聲和噼啪聲，直到反饋被鑰匙打斷。 董事會會議|Alan Edward Nourse 
 在我們離開之前，我們把每一臺機器都投入到反饋系統中。 董事會會議|Alan Edward Nourse 
 迪特瑪斯-霍斯特反應堆的問題在於它缺乏任何自動負反饋系統。 荊棘叢|戈登蘭德爾加勒特 
 “只是適當的一點反饋——”保羅心不在焉地喃喃道。 人為錯誤|雷蒙德·f·瓊斯 
 我們分離出來的這些反饋脈衝只不過是純粹的情感。 人為錯誤|雷蒙德·f·瓊斯